利雲勁啲定N ben勁啲 以中堅位置嚟講

抖音佬
放針佬

邊個係放針佬

我都想g

我建議你食咗屎先

屌狗佬

食屎佬

走屎數佬

唔好屈啦

我話樓主